一人一首後悔太遲先認識既歌

恕我無知 因為本身自己好少留意hip hop既歌
因為之前中國有嘻哈好hit 最近其中一個參加者vava改編左呢首歌 第一下聽個下好震撼 之後上網search 原版 原來首歌成十幾年前 係一個叫宋岳庭既台灣人寫 入面寫既係佢一生人既經歷

聽完唔知點解有好多體會 可能係同情佢既遭遇又或者呢排有好多煩惱
But life is struggle 日子還要過⋯⋯